那些道理其實我都懂啊

可我還是很想她

別告訴她 我還想她
恨總比愛容易放下
當淚水堵住了胸口 就讓沉默 代替所有回答

何解 何解初初都是漂亮